[Eng撚入] 入CU MAE 定 City Mech Eng 好？

好頭痛

絲定巴？

3大啦，淨喺校名都贏9條街。

巴！

三大啦 你grad左想做第二行嘅話 到時校名就好重要

機械工程，自毀前程
少時讀Mechan，中年揸貨Van
讀機械，死得快

推

city既engine
雖然cu都唔好得去邊。

請問mae（non jupas) 今年gpa cut off係幾多